求Dayz 中文地圖！

想知道邊度最肥，多槍

竟然仲有人玩

咁多外掛

無game玩，scum又好悶

依家仲有冇人玩dayz

我有玩

好好玩，唔知點解個個吊

仲玩緊

暑期特價，有無新人玩丫，想知點樣儲物資，有無得起屋？